# Challenge [Cristian Bertelegni](https://www.linkedin.com/in/cristian-bertelegni-82720517/)

## Challenge objective

Dado el siguiente Sistema:

Una compañía Aérea se dedica al negocio de transporte de cargas aéreas entre diferentes orígenes y destinos.

La compañía solo puede transportar paquetes de Clientes.

Por cada paquete transportado la compañía aérea cobra 10$

Debe existir un método que genere un reporte con el total de paquetes transportados y el total recaudado para un día determinado.

Se pide:

+ Programar en Python las clases y responsabilidades del sistema, crear los testeos unitarios que consideren necesarios.

+ No utilizar ningún framework en la solución (mantener una solución sencilla).


## Running the tests

Open a terminal in the project root and run the following command

```
python -m unittest -v app/tests/*
```
